係咪應該做D野撚下政府高層

女人最鍾意玩妒忌林鄭份人又小氣

洗唔洗放D風出黎話某位局長人品好，肯聽民意

大家都好支持佢做特首，取代柒婆

佢姐姐